Twice人氣排名(客觀分析)

排名取決於最近三次Comeback(Yes or Yes[2018-11-08], Dance the Night Away[2018-07-19], Fancy[2019-04-25])Fancam觀看數之平均值, 顯唔顯示到真實人氣睇你自己

第9名.
彩瑛: 0.3M

第8名.
多賢: 0.4M

留名跟進。

個人睇法：我fancy定延同子瑜

第7名.
Mina: 0.43M

我漣

第6名.
定延: 0.5M

第5名.
娜璉<333: 0.77M

我立即屌你老母！！

第4名.
Sana: 0.91M

第一一定係中國女孩周子魚

PO就PO快啲啦
屌你老母

第3名.
Momo: 0.96M

屌你老母,逐個Cap你以為好簡單

第2名.
志效: 1.61M

多賢排第八

兩個都係第一名

第1名.
子瑜: 1.95M CLS

唔係最尾已經好好

mina第6？
你都戇鳩鳩

成個台灣加支那都係得1.9M？

人地fancam數真係咁低MA,我睇到都呆咗

Mina低過個男人同西女人

輕輕一推

樓主幾時開gay po==

Mina綜藝比較低調斯文，可能咁令佢人氣上唔到

今日同尋日都開咗啦

子喻:校花女神
彩瑛:路人甲

本身彩瑛都唔岩行呢d路線
真係晒左彩瑛，明明係呢d風格

同意

仲要每首歌d rap part好明顯係為加而加。。。
你係佢都無心機搞咁多野啦，次次分得一兩句
仲要0發揮空間係人都rap到

佢嘅生涯已經無咗，除非Solo突出
不過都叫入咗個南韓國民女團嘅
佢係Sixteen果陣好正

爭咩啊，成班垃圾

有實力既要逼住一齊唱兒歌
隊長又係唱得，不過都無用。。。

明明得8條友

等Solo啦，有希望嘅
同埋依家Tiwce都開始轉形

你幾時變咗女人嫁

上個星期去左變性

變咗女人我就冇性趣了

因為d小學生會慢慢大
兒歌都唔再萬能

solo既話jyp都推左支瑜先啦

MOMO
第二定延，留返長頭髮好有女人味，逼9人扮男人

JYP出名推有實力嘅人去Solo你唔使擔心

定廷外表變咗，心裏面都仲係個男人

somi

somi唔似彩瑛咁有自己專長，同埋佢唔算好有實力，樣就真係okay

所以去左yg 有得solo 6月見

又一個娛樂台基佬

hi

歡迎

16嗰陣好搶眼
依家變路人甲

*隱形人